Johann Peerna ja Kristjan Sepp tullid ette ja lasksid maha kirjutada, et Kristjan sepp on oma kraami keik Johann Peenrale ära müünud 91 rubla. Sellest rahast saab ema Ell Sepp 74 rubla ja Soppi Peet Reiol saab 17 rubla, Johann Peerna maksis nüid kohe 74. rubla wälja mis Peakohtumees Hans Aint Ella Seppa heaks oma katte wõttis ja kwittungi Johann Peenrale wasta andis
Peakohtumees Hans Ant [allkiri]
Kohtumees M. Länesar [allkiri]
-"- J Rätsep [allkiri]
